【《飲食男女》8月3日結束紙本】

《飲食男女》雜誌出版二十載，任重而道遠。今日告別紙本，迎向網上平台，希望各位讀者繼續支持。

//1997年7月18日，《飲食男女》只是一本小小的書，隨着一班手足的努力，做好每一篇故事，孕育出一本有生命力的飲食雜誌。不過紙媒衰落，我們無奈要向大家宣布，《飲食男女》紙本要告別了。2017年8月3日，是《飲食男女》最後一期。既然紙媒生存空間愈來愈少，我們秉承紙本專業精神，繼續在數碼平台發光發熱。最後多謝各位讀者，20年來對《飲食男女》的支持。//

【《飲食男女》8月3日結束紙本】

#飲食男女 #飲食男女停刊 #請繼續多多支持新app
==============================
飲食男女網站：
iOS App 下載：
Android App 下載：

好鐘意睇佢旅遊果part